S'aventurant entre les spires de givre et de feu de sa minuscule planète, chaque pas de l'Ædif résonne d'une détermination farouche dans les tunnels de survie. "Écoute, ici sur ma planète, j'ai appris à apprécier les contrastes, à embrasser la dissonance et à rester ferme malgré les fluctuations extrêmes; c'est ce que je peux apporter à ton groupe de musique."
